香港人入一入黎，我想問下你地

香港隊踢世盃外既比賽，你地用左幾多時間去留意？
要捱夜射波睇既世界盃，你地又追足幾多場？

唔好再拎冰島，巴拿馬個啲小國黎同香港比較啦。
佢地既國民為足球付出左幾多，而家香港人又為香港足球(or成個體育界)付出左幾多啊

從來唔睇波 波台畜牲幾時死

走啦屌你老母 衝入嚟搏屌好撚威？

留意完對支那個兩場就無架啦 condom嚟咋港足

遲過你老母

少少掛住前幾年南華踢亞協, 香港大球場扯紅旗, 萬人齊屌外隊。屌到南華管理習開咪叫我地唔好屌, 個種感覺好好